呢排元朗多左響喉撚，夜晚嘈到訓唔到

呢排元朗多左響喉撚，夜晚嘈到訓唔到可以點投訴？

你諗住同邊個投訴

係咪啲送外賣
我有fd做

帶耳塞

其實佢地係咪覺得自己好有型

唔係覺得有型 係渣得爽

Enjoy~

區議區定1823定3條狗？

你fd即是....
做邊間，好唔好做？

住公園附近 元朗公路d喉聲
連同我打緊機嘅fd都聽得好清楚

1823而家唔做呢啲住，主要比人舉報限聚令。

朗屏入工業邨條路響喉撚多到
我屌晒你地老母呀響喉撚
要死全家
嘈到仆街
如果你係貴車本來就咁嘈就話姐
屌鳩你係咁改喉
幾撚時死呀仆街

元朗不嬲多牛屎飛

好記得有一日有架紅色拉利圍住元公起碼標撚左半個鐘 波波盡個d仲要係8.9點時間

第二日即刻有架狗車係度守左一晚

上水都多咗好多，晚晚係度 hehe her her

係非法賽車

我覺得應該成立一個民間舉報系統。搵返咩車牌，架車泊邊撚度，睇下有冇人幫佢架車私了

貴車嘈得 平車唔嘈得

改喉無咩問題改條有得close valve嘅
夜晚係住宅區下下踩紅區啲無品仆街就食屎啦

啲26大部分都響喉